raid問題

想問下raid1同5 可唔可換大d嘅harddisk?即每次換一隻，rebuild完又換另一隻，令到成個vd大咗？

好似software raid黎講，暫時得btrfs做到…

想要hardware raid

Hardware raid 個rebuild 好似係bit by bit 應該就唔可以用你講個方法去expand個volume 方法應該係得zfs btrfs 先用到
利申9up